1. Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.
- document.createElement('тег')
- insertAdjacentHTML(куди, html)

2. Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.
Визначає місце, де саме повинен бути вставлений створений тег:
"beforebegin" – перед елементом,
"afterbegin" – в середині елемента напочатку,
"beforeend" – в середині елемента вкунці,
"afterend" – після елемнта.

3. Як можна видалити елемент зі сторінки?
element.remove()